連仔，你好似夠期要去下旅行. Mr. Lin, it's time to travel.

Hi 連仔，聽講你同你班員工平時慣左久唔久要去外國剪頭髮，話香港個邊e 輪d 洗頭技術唔係幾好，洗洗下個人會迷失左唔知去左邊，同埋你剪完仲會睇心情，放個悠長假期。

我朋友講E輪你頭髮應該幾長下，你同你班it 手足應該各自唔同時間去下唔同國家剪下頭髮，去下悠長假期。仲有如果你地去上癮，需要直接移民其實都十分合理ga，我諗大家都會好支持你地，始終可能係全香港最自由ga 地方係需要有新靈感，不停升級 ga.

例如諗下，搞下
1. Google authenticator - 2 step verification
2. VPN services
3. 清除瀏覽記錄
4. 刪除帳戶功能
5. isp email 註冊後容許轉去Gmail., delete account ,
6. Embedded auto Google translate,
7. 賣下海外電話prepaid card 阿
8. 升級下sever 阿，256 bit 防護個d 阿，搬sever. 去美國阿
9. 收下月費阿，大家都知免費野永遠最貴

大把錢可以比你賺嫁。

最後，見你平時整個d 狗仔 emoji , 咁得意，你想去旅行如果又無錢的話，你放條眾籌link ，我地資助你同你班it 手足又點話，始終大家都明你地幾咁重要。

利伸，我又借左人account. 英文translation 一陣補

我好中意去旅行，打十次

好中意去旅行，打十次

連仔好中意去旅行
第三次

連仔下次打機 有緣再同公會
我會比多d錢你課金

我會課

我真係好中意去旅行

連仔係時候去個旅行

我要真洗頭

推

唔錯唔錯

我屋企可以開放俾連仔住。
利申：非gay

如果你個不孝子擲低左四大長老已經遠遊緊，我都唔介意請埋長老去旅行嫁

我打英文translation 先

你地幫手推下

連仔記住連坐法，邀請埋長老們歎世界阿

同埋唔好搏，平息之後，打算返黎香港剪頭髮。

好對唔住，但我諗你，絕對無可能唔洗叫雞

請連仔去旅行 推

Isp email好似hash咗，目前問題唔大，唔del得否則唔知道有無用作重複申請。
不過可以考慮轉做俾人用第二個email登入，唔好用返登記嗰個。

Hi Mr. Lin, I heard that you and your it dog bros are used to have haircut overseas since you believed that the hairdresser here sucks at washing hair. You also believe that there is a rumor that you will get lost for no reason if you have a haircut here. Other than the haircut, I heard that you will have a long holiday after the haircut.

My friend just told me that your and your bro's hair is quite messy now. It's high time for you and your mates to experience different haircut styles in different countries and times not to mention to have a nice holiday. And if you guys are addicted to it, that arouses your interest to immigrate permanently for the sake of a well haircut in long term. We all believe that is really reasonable to you guys since this possibly the only forum with freedom of speech in HK managed by you guys always needs upgrades and new ideas as following examples :

1. 2 step verification with Google authenticator
2. VPN services
3. clearing account activity record
4. deleting the account.
5. change of email from isp email to Gmail
6. Embedded auto translation for foreigners
7. Selling foregin prepaid card services
8. upgrading the sever protection and moving the sever to the states. e.g. 256 bit password security
9. Monthly subscription ( we all the know the free goods are the most expensive good)

You can earn a lot of money through that, mate

Since your lihkg dog series emoji are quite adorable , I wouldn't mind to sponsor you and your mates to travel for a while assuming you don't have enough money since we all know how important you guys are

Above is the English translation of the post. (The translation may not be 100% correct due to the time limitation. Please compare with Google translate as well if you are interested.)

咩都可以唔做住，但佢地做廢青全部去旅行係當務之急

聽日再推

824機場

G持

推一下

樓主買咗lihkg+未

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

Server肯定係cloud啦仲洗乜搬去美國定邊度

對，去個長旅行，冇事先返黎

咁 2 factor authentication 個d 呢。

最緊要係去下旅行，身心健康

Delete browsing, comment history, account history..as well

Push

推 連仔好波

同埋唔好心存僥倖可以返黎

自推十連

1

push

自推十連

2

係咪可以耐唔耐永久DEL下時事台既戰術POST?

想比錢

一撚定課 我愛連仔

聽日 荃灣
星期一 圍國泰城
831 民陣
92 罷課

推到連仔同望遠佢地未旅行就立即旅行，旅緊行就唔好心存僥倖返黎。香港最後樂土，重任係你地身上。

推到連仔同望遠佢地未旅行就立即旅行，旅緊行就唔好心存僥倖返黎。香港最後樂土，重任係你地身上。

大家可唔可以幫手推下，推比佢地睇下。 一個人力量有限 x 1

到連仔同望遠佢地未旅行就立即旅行，旅緊行就唔好心存僥倖返黎。香港最後樂土，重任係你地身上。

大家可唔可以幫手推下，推比佢地睇下。 一個人力量有限 x 2

到連仔同望遠佢地未旅行就立即旅行，旅緊行就唔好心存僥倖返黎。香港最後樂土，重任係你地身上。

大家可唔可以幫手推下，推比佢地睇下。 一個人力量有限 x 4

x 5

推第六下

推多兩下

連仔唔係不嬲係美國架咩

推多n 下

係就最好，千奇唔好諗住可以返黎。

實洗頭

連仔千奇唔好番黎

你估去到今日連仔背後無高人指點咩
定啦

我都唔知，大陸網絡戰好勁。

佢地失守，所有人可以準備洗頭

轉左起點

今時今日仲心存僥倖係對自己殘忍

去旅行去到盡

連仔辛苦啦
去下旅行啦

pisk

真,課金no problem

Embedded auto Google translate
呢個主意真係幾好

同埋個password security 真係要大大增強。家陣又無Google authenticator， password length 又##短

推啊 已經課左2年
月尾出左糧再課

推 推到連仔睇到

mr lin

牙連

gogogo

推十萬個

推到連仔去旅行

去旅行 去到盡

正

我愛連仔3000

棄gear 坐巴士做個好學生

推

push 自六月起連仔實在做得太多

真心課

課金ok

推連仔& friends環球世界

去旅行，去旅行，買手信，function 愈多就愈好用

支持連仔 要錢射一射穿雲箭

比現有用戶轉 新人仍然要用isp

721 85 811

去旅行

一直都有月費 有課開

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

VPN is much needed

VPN

快啲去行下玩下

Pishhhh

一定唔可以輸呀
冇下次架啦

推到連仔入嚟

p

Mr. Lin ，學會灑脫好嗎？

推一推，

咩係VPN? 點解要用？

推，停止網上裸跑

1. 連仔，你好似夠期要去下旅行. Mr. Lin, it's time to travel.

2. 咩係VPN? 點解要用？

3. 如何防止連登或任何帳戶被 hack!?

自推十連 3

連仔係時候休息下

支持

林奠癲到想玩大陸防火牆

推比連仔同望遠佢地睇，你全家移左民未？

洗唔洗要錢？

佢封得你，就自然會再更進一步。

你唔想全家洗頭就即走。

我一個能力有限，大家可唔可以幫推

101482525, 支持

咩係101482525

你英文名係咪叫牙joe,

去左旅行，我驚唔想返來

香港人又中又英係咪真係trans到

hi I am Joe lam
what 7 can I help you ?